* `List` - raw-тип, принимает на вход списки с любыми объектами.

Опасен:

- не знаем, что вытаскиваем (Object)
- может положить что-то плохое и поломать список

* `List<B>` - параметризованный тип, может принимать списки только с объектами типа `B`, 
позволяет класть и получать объекты типа `B`

Ограничения:

- нельзя передать `List<A>`, даже если `A` - потомок `B`. Потому что это может поломать список.

* `List<?>` - список с wildcard. Позволяет принимать списки с любыми типами, можно вытащить Object

Ограничения:

- Нельзя ничего класть, потому что это может поломать список

* `List<? extends A>` - upper bounds, принимает все списки, где объекты - потомки класса `A`, можно
получить из любого списка объект типа `A`

Ограничения:

- нельзя ничего класть, потому что это поломает список.

* `List<? super B>` - lower bounds, принимает все списки, объекты которых - предки `B`. При этом
можно получить из любого списка тип `Object`

Ограничения:

- Можно класть только объекты-потомки `B`.